有冇哂方法可以自訂速成選字表？

舉例，我要用電腦速成打個「嘅」字

但口字部既口語字: 喺，喎，嘢次類既字
永遠都係排喺好後，每次打正字都要係咁狂禁空白鍵先打到

有咩方法可以自訂個選字表，俾我將啲常用嘅口語字放返去第一頁？

利申: 倉頡不了

好耐冇見~

好耐冇見了
還好嗎

Mac機有，win機好似冇

嗚。。。。